真心求教 一人一報警行唔行得通？？

既然班死速龍又冇冧把，又持槍，又蒙面
警察投訴科又冇9用。

咁可唔可以報警話當日係龍和道見到有班蒙面人持械，周圍開槍呢。

一個良好市民見到街頭有人蒙面老笠都可以報警啦

唔好玩呢啲嘢，小學雞咩…

其他市民真係有事發生冇警察趕去會好大件事

都係阻到一般巡邏警察做嘢，幫唔到你搞速龍